買左部電視放房打機，想收埋電視

間房無天線位
點先可以睇到電視？

想問果d 乜乜盒子係咪都要插天線先用到？

盒子係連網絡

去深水埗買條要另外插插蘇既外置天線，百幾到千幾都有

盒子個啲連wifi 或者插lan就得

咁係咪即係盒子都係連網絡裝apps睇網上電視？
想普普通通收tvb j2 viu 果d就點都要裝個天線？
Thanks

係

同問
另外借問外置天線有冇細型既？ 最好唔顯眼

同問
另外插插蘇嘅外置天線即係邊啲？
之前我有去過鴨記問有冇類似嘅產品，個個都叫我用盒子

之前諗過呢款 但驚貼櫃收唔到（搏唔到出窗口）

買mytv super 冇天線收到tvb
Viu tv 就用 android app 睇

因為個d小型天線真係好睇你間房收得好唔好